[求教]請問打機畫面間歇性LAG既原因

CPU: intel(R) core(TM) i5-4440 CPU @3.10GHz
display:GTX 1660 Ti
ram:8gb

求救, 早排張DISPLAY死左 換完呢張1660Ti 之後
打機KEEP住會LAG/定格
例如之前打LOL FPS一直KEEP到60 換完之後長期得3X 仲會定格
玩2D 橫向GAME都會疾
到底係張DISPLAY有問題定其他野都有出事

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

有冇用DDU清過？

唔知咩黎 冇試過

試下update 個display card driver先

Display Driver Uninstaller DDU

睇下散熱有冇出事？

Ram 唔夠，加夠16M

岩岩試左 DRIVER應該更新到最新 但都係一樣LAG

ON9問句 應該點樣睇?

你down個throttlestop去check下邊度throttle左

cpuz mon住個cpu同gpu溫度

CPU 99度

check check cpu風扇有無鬆咗? 同埋機箱風扇夠唔夠 有無對流

99% 肯定問題係散熱

係咪可能換卡既時候郁到cpu個風扇插頭啊

去nvdia control panel 睇吓個 graphics setting

cpu 過熱, 隨便買支散熱油返黎重新安裝風扇

唔該唒咁多位巴打 真係風扇鬆左